點解鶳會民意逆轉，但阿婆阿伯俾人打、議員甩耳仔又無多咗支持者？

由頭到尾講既私了會民意逆轉，係班偽中立同隱性藍絲搵理由撐警。但當手足或者路人受藍絲黑警襲擊，呢班人唔會轉為支持，而係扮睇唔到。

民意會逆轉，不過逆既係班左膠失光環之後想另類割蓆。

左膠死全家

推

因為TVB幫佢地洗白

阻膠害死人

因為tvb 會講到好似係示威者打阿婆阿伯

邊個仲介意鶳？
民意咪話40幾%冇野接受唔到！
打狗得1.6% 話接受唔到
最多人接受唔到係搞黨鐵搞到返唔到工咋

我嫌打得唔夠多d
左膠=幫兇

基本上宜家淺黃都明獅鳥係咩回事
會屌既人你堵路裝修貼海報嗌口號都會屌
以我今日所見，啲低學歷低智商地盤佬食花生食得好開心
佢地最鍾意睇打交
反而見到你跳閘貼海報會爆血管

左膠永遠不是同路人, 見到可以私埋佢

同埋身邊人10個10個睇完條新聞都話唔係嘛起碼甩返佢隻耳啦
從無民意逆轉, 而且琴晚神獸點睇都係合理反擊自衛

有班人係寜願漂亮地輸
都唔想醜陋地贏

如果贏要打死人
佢地寧願唱歌唱到喊住敗走